lunch 無得堂食 我決定買個外賣去叫雞

應該食完屌定屌完食？

一定係屌完先食啦

食撚完,聞到間房d臭精味,都嘔9晒

邊屌邊食？

點解唔整個生炒骨

ching 你講嘢咁矛盾嘅

叫條女煮定俾你，同佢一齊食完再屌

女體盛啦仲洗問
條友真係唔識嫁喎

矛你老母咩
係咪理解有問題呀 傻仔

我叫佢 屌完先去食飯

如果食撚完先屌,入到房,係咪一陣臭精味呀,嘔到西咁, 點屌西呀?

屌你老母

重慶人 整開麻辣野

咁屌完先食冇臭精味咩

食住屌

屌完無臭精味？

煮生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去

壓力大到咁 比人話一句就起哂鋼忍唔住笑柒到

去爭鮮買外賣先

你老母, 屌撚完

死出後樓梯食啦

阻住後面有ching排隊入呀
你唔死無撚用, 仆街

嬲撚到震

嬲到喊撚埋呀

垃圾

點知個個都拎住外賣

咁既垃圾post都有罵戰
癡線

人地叫雞係房食呀柒頭, 要係出面食洗撚叫雞咩, 你叫雞叫上腦呀?

總有班廢物係到扮9晒野
考好D DSE先啦

我想有房有冷氣食

條友嬲撚到起底去我問asso個post度留言
生活壓力真係大

可能岩岩叫完 醒唔起可以係入面食

應該係嘔完先啱

屌完先食又係一陣臭精味
定還是你食完屎先射臭精

小學生咩,同老師講,你舊擦膠比人搶左

叫你老母出黎,比我插兩下好過啦

你全家就食屎

完全唔知條友講乜懷疑精神病

我諗係你中文水平有問題

笑9你要retake呀, 5**

哦po埋成績完全駁唔到，已經淨係識人身攻擊，怕比人話靜過外太空？

係啦,,叻啦

全部5**,,死去讀asso

為興趣呀 , 我知啦

話左興趣係物理治療，要追擊人建議睇清楚我之前講過乜先
best6 34.5 with weighting, 你以為人人都入得到？
入唔到讀asso有咩問題？鍾意買個安心又唔得？
柒左就柒左啦你仲係度死撐同轉移視線

你中文能力咁好，一定係大學生添啦

你收皮啦
我本來想比機會你落台
你條垃圾, 讀東華, 再走去retake, 今年仲要考到屎咁

你死撚左去好過啦

佢幫你含 你咪食飯
推車放盒飯係佢個pat到邊推邊食

你比機會我落台？會唔會自以為是左d？

食完走

黑力架

第1年dse衰左,走左讀東華
第2年retake dse衰埋,想報asso

慢慢為興趣努力啦

將啲飯塞落個窿度，再慢慢品嚐

低能仔

點衰極第一年都best5 23
而你 相信呢個表達能力連大學都讀唔到
慢慢生活壓力大啦

屌點解post頭post尾兩個post嚟

因為有d精神病人無啦啦屌人，跟住仲要走去起我底，去其他post留言，玩人身攻擊。
死雞撐飯蓋，仲話係比落台階人

如果食撚完先屌,入到房,係咪一陣臭精味
你平時食精當食飯? 食完會一陣臭精味
柒到唔敢睇 你都唔只係傻仔咁簡單

麻辣閪

要去叫G先有位食飯

正喎

叫隻雞用口喂食

弱智仔 , 𨳒你老母呀

嘩 你真係7撚到呢.....
阿哥仔係咪頭先淋住雨係路邊食飯食撚懵咗

屌你老母你驗完腦先上網啦

狗仔式 盒飯擺佢背脊 一邊玩一邊食

係咪唔想聞人地既臭精味
自己d精完mix埋臭閪味就安心食

將啲飯抿落個閪度食

好柒

柒到上咗太空。唔撚識中文，學人上討論區？

識講屌你老母唔代表你啱呀，傻鳩

弱智學人上連登?屌你老味

你好撚識中文呀?

撚樣,屌你老母洗唔洗填form申請呀?

白痴仔上連登,,鳩下鳩下

比你識囉傻閪

呢篇文章嘅巴打係問乜你都未搞清楚。吔屎啦，學人上討論區！屌你老母

呢篇文章
原來係小學雞，死翻去2000fun啦

你p牌就返屋企吔屎啦！人地係問屌完先食，定食完先屌呀！你答D乜撚野呀?

仲有唔係呢篇文章?唔通形容為你條傻閪？

小學雞發嬲?

哈哈, 屌你老母

自己get 撚錯topic 仲大大聲話人地理解能力低?

屌你老母拎你去堆填區都嫌浪費咗塊土

有無湯飲先 有既 屌完先食

好L嬲呀，就憑你呢D傻閪?

我用一隻腳指都屌撚死你啦

真係笑撚死,

仲衰撚過岩岩考2次dse都考到pat屎咁垃圾

屌你老母

嬲啦戇鳩仔！講嚟講去都講唔撚到重點！

回應下點解中文都唔識睇啦柒頭

唔撚夠人做淨係識屌人老母?

深潛啦，戇鳩仔中文都唔識睇

你條傻撚就唔識中文

點唔夠你做? 你好撚好做?

笑撚死我, 小學雞, 作文章?

傻仔理解有問題個個係你全部人都知講緊咩係你唔知啊傻仔
好撚7

梗係一路屌一路食同時進行啦

你當你係睇緊認字特警呀?仲好意思話人小學雞？

屌你老母上討論區學人玩捉錯字?

縮返入去你老母個閪到啦傻閪！

自己睇返自己打撚咗幾撚多錯字先啦！

嬲啦嬲啦,,乖啦

如果唔係你老母唔買糖比你食架啦

係啦, 你呢篇文章100分啦, 屌你老母

敢回應未啊屌你老母扮睇唔撚到呀

嬲啲傻閪喎？你唔好睇到自己咁撚高啦戇撚鳩

咪回撚左

屌完你老母先食囉
大家咁話啦,唔好睇到自己咁撚高

屌你老母blocked 你個柒頭啦問非所答

但你甩咗個P牌先講啦P牌仔

戇撚鳩有樣睇

叉雞飯

又要block人, 又要甩p

洗唔洗同你度下高度, 睇下邊個高呀?
定係睇下邊個條撚長d?

屌你老母,真係小學雞..無撚錯

不如度下面皮厚博先啦！你贏撚緊啦

比幾個人圍屌都扮冇事

我望塵莫及啦

最後送多你一句屌你老母N次啊

死雞蟲 叫雞叫到腦生癌
谷精上腦谷到成個撚樣

病向淺中醫啊屌你老母

你記得block我呀
我扑7你老母

你係咪痴線㗎 經理

你食精

可能係門口等緊入閘 見佢話係入面食飯所以屌9佢

你又真係理佢

明明叫雞 無啦啦又dse 又 asso

屌你柒左就收皮啦 見到都尷尬

p 牌番入老母西先

有時又真係唔係大聲就贏既

乜撚野大聲?

好撚大聲?你係咪睇av睇到腦左? 睇連登睇到有聲?

如果真係有所聞臭精味
由你入房個一刻都已經有啦
隻雞一日接幾多客

係
我聽到你係度淫叫緊
比咁多人圍插你個閪插到高潮反白眼

咁你入呢個po嘅意義係乜？

好耐無睇到個post咁撚好笑

上面個巴打邏輯思維異於常人

買元氣壽司搵隻雞玩女體盛啦

藍店

想點？

西炒飯放上個西度用口食

谷精上腦？
咁咪姐係就咁叫雞個飯帶唔帶上去都根本無關係

同支那公路邊飯店一樣，打飛機揸波食飯

一路屌一路食
補充體力

惱羞成怒

樓主知自己啲精最臭

戇鳩仔

番去幫你老豆老母執骨啦
戇鳩P牌仔

( Show Blocked User - 檸蜜脆脆 )

真係好撚慘
條戇鳩仔入嚟搵交嗌

傻狗

你睇下你嬲撚到

傻你老母，低能仔

Block我？我好撚痛呀
垃圾小學雞，P牌先要屌多你兩獲

點解成口話我嬲
Btw，屌你老母，出黎抽水？
傻撚

岩岩訓醒個覺，原來個白卡仔仲玩緊
知邊個應該落台未，比咁多人屌仲覺得自己係正常人，真係噴血
無啦啦入人post屌鳩人仲要玩起底痴孖筋

理解能力唔好其實唔緊要
不過大大聲聲屌錯人原來自己柒就傻尻咗啲

柒就潛啦屌你老母

屌
食花生燒到自己

巴打屌佢一兩句算啦
呢啲字都唔識多隻嘅文盲
佢嘅時間冇你嘅時間值錢

thx